有冇人覺得阿記今季都幾好彩？

如果唔係有錫菲聯呢隊墊底
佢都幾大機會降班

降班有3個位喎清

點踢都唔會降 尾果3隊廢到咁

你講啊？ 般尼都輸得
季頭對錫菲聯都係負碌贏咋

有大Sam既西布朗唔好睇少

放心啦
林柏特boxing day準備好幫达蛇起機
英超葉劉唔係浪得虛名

奶共既後果

對左錫菲聯未

樓主智障呀？
去懷智學校再教育啦